地下城與勇士 dnf

其實依家仲有無人玩 入黎圍下爐
我玩過遊戲橘子 港台服 ➡️ garena台服
➡️ 騰訊國服 ➡️ 美服➡️最後轉左玩韓服

見到好似無乜香港人玩dnf
dnf都玩左10年都玩過唔同ser但係始終好少見港人嘅蹤跡

回憶，過去啦，算啦，懷念六十級嘅流星落

真係覺得改版之後好on9 出個啲假紫真係膠到一個點
都係鍾意之前爆到紫裝個種興奮，可以high足一日，組隊又開心，入圖有深淵唔敢打條柱會直接走過去下圖

都真係回憶黎

有幾個fd依家玩緊國際服,我就卡87唔得閒玩

由第一代港服收皮>國服>韓>第二代港服收皮>國際服
但人大左始終無時間
由以前一開始9成職業封頂+5個main職
變到依家得番一個main職
但無變既係我對鬼泣既愛
好想快啲用到個新版大墓碑

戰蘿，魔導

戰蘿無限變身最正

魔導依家改到同以前唔同曬
不過都好好玩
BTW有無人玩過刺客四職
感覺上好似長年都下水道咁

好一個回憶, 以前鍾意用機械師PK, 炸彈人

女喧嘩

老母以前唔撚組召喚 會lag到隊友紅電腦

柔道依個終極下水道都未出聲 街霸都係

有無韓服巴打一齊玩

真心覺得dnf雖然係2D game都係都好好玩 無論係世界觀定係故事劇情全部都一流 玩dnf就算升lv慢都可以好有恆心玩落去

dnf 國服都10週年 韓服都12 週年

老了老了

好似有個台灣私服 最近重開

個fd刷深淵 強化增幅武器，d洗費大到好似吸毒咁

諗住SEMbreak 重玩國際版

留靚名先

不過有無裝備懶人包
太多裝唔知點樣由咩裝過渡到咩裝

其實都唔洗驚 你keep住過主線任務佢都會送適合你嘅假紫裝備

玩緊國際服
禮拜六日都有人carry Anthony raid

講緊幾百萬強化一次係+10之後
之後深淵就係日日刷史詩武器

除咗假紫同異界裝之外

我就唔知要做乜

整遠古裝 震魂武 而家都好易整
再唔係星期六日買anton raid sell 等人carry
賺下hell ticket farm epic

我隻忍者都比人carry到成身金裝

記得以前玩台服同朋友一齊打到好寶係好開心, 因為件寶真係可以好稀有, 有D野可能成個server得幾個人有. 試過打到件野賣左3E, 第一次收到遊戲交易上限, 最後同位朋友對半分左每人1.5E. 又同朋友睇韓國比賽片去練combo, 而家好多打寶打裝既遊戲都搵唔返個種感覺了.

見證爐岩炭變用無色小晶塊強化裝備。
聖職留名。

諗起之前玩國服
為咗合天空套洗咗二千蚊

勁撚後悔

見證過
仲見證過燃燒惡魔挑戰書
蒸汽破魔石
全部都係遠古產物

馬化騰 騰訊 屈錢到一個點
國服多外掛 多騙子
不了

港台服執左兩次
garena個個真係最撚on9
一週年紀念順便end埋隻game

國服玩家
只要有幾個輔佐角色
跟本唔洗點入錢玩
就可以全身史詩

回憶來
台服I'd:追尋

你退，人類就廢

最戇鳩係佢關服之前出左個大合作
出完無耐即刻話收皮
利申：個次課完一套天空先同我講收皮

感覺上佢上修都上修得好偏心
男鬼劍四職基本上總有一至兩個長居t1
刺客柔道街霸重炮呢d長期都係hea buff就算

國際服

屌佢老母個陣打深淵出左件無影劍
點知彈左機拎唔到
仲以為好醒cap左圖俾佢睇會賠
點知唔撚理我仲屈我用外掛封3日
仲有一次出左把魔劍
拎去同人交易俾人用強制交易外掛搶左我把魔劍
之後客服同我封左條友但唔俾番把魔劍
都唔知係咪佢內部d人黎
即刻嬲到唔玩

岩啊我都試過，強制交易我個稱號
洗撚左我個號
屌你老母支那人

之前玩到藍拳 60lv 拳拳到肉嘅feel好正

不過之後改到on99 啲新角色做mouse出技個版就冇玩

而家耐唔耐都玩下 懷緬下

前幾日玩左陣就del左了
冇左台服玩個時既心機

玩緊國際服

岩啊同sao合作 之後出埋sao副本之後執柒左

締造者on9到不得了

締造純粹搬磚用
每人至少有一隻但無乜人會做main角

外傳角色點解會拎黎比

禁到滑鼠都爛

你地有無話鍾情於邊一隻職業？
個人比較鍾情大槍（重炮手）

好懷念 以前玩 將軍 同 死靈
而家死靈仲勁唔勁

將軍 死靈 魔導

鬼泣 召喚
大槍好耐開過一個
雖然D技都幾好玩但個陣下水道到仆街
依家有無好D？

玩大陸ser
韓文唔識睇國際版太lag
呢度有冇人main修羅
呢家玩起上嚟廢過我隻狂好多

反而想知大家有無D永遠唔想用既職？
白手 漫游係我永遠唔想用既兩個
無論勁到T1個排都好
總之就唔想用
可能個人比較鐘意D技五顏六色同強控住黎打

以前其中一個main
我覺得唔算好廢啦
依家無限雷雲
雖然同依家個版本既紅眼比9成半職業都係垃圾

主要係輸出模式方面
修羅真係太慢,組隊打會好啲
全身打造又差
史詩散件+傳承首飾+ +10鍛3天從雲

男機械女機械
唔知點解就係完全唔想用

btw有冇巴打玩大陸ser係咁彈game
畫面卡一兩下之後即彈

我覺得修羅係個種好輕鬆就可以好勁
但上限好低既職
最主要係依家好多職都有大範圍高傷技
邊個得閒同你慢慢開技
但我個人覺得係t2頭既

之前4月中個時韓服仲削弱修羅
不過呢家改返叫做削得冇咁嚴重
老實講我呢家main狂戰舒服過修羅

狂戰算係T1常客了
真係親生仔黎
差唔多開服以黎8成時間企T1
見到女格真係慘
原本都唔勁
難得念媽出頭
點知俾人削琴變垃圾
Btw 依家揾到隻新玩具
黑曜神buff完都幾正

淨係玩過啪拉丁唔知
不過女格嚟講武神唔勁咩

差D唔記得左佢
武神幾勁既
但其他三個實在太廢
柔道好似自從60年代後一直廢到依家

男女柔道一直都冇勁過

女柔我個人覺得50年代至60年代頭都ok既
但俾盡都係叫t2中至尾
男柔個陣可以強控所有野都叫有用既
純粹捉住隻boss俾人輸出囉
其實男女柔個設計真係好撚垃圾
原本定位應該係超級控場
負責一個捉住d怪俾隊友集中火力
輸出同buff交俾其他職
理論上控場應該比暗帝鬼泣呢d更強
但偏偏又得少強制群控技
輸出又低又無buff同debuff
結果依家就變到四不像咁
除左將成個職業重做真係諗唔到點救
不過佢又唔係男鬼劍呢d高人氣職
要職業重做 汁粒個日都唔肯啊

有咩t1 職

除左韓服全部都有玩過
幾鍾意隻GAME DEL左一排又會DL返黎玩
最後主玩中國服 不過得1隻90 無心機升
毒撚自己打 組隊又易紅 未打過安徒恩

個人感覺上狂戰 柏拉丁 男女聖騎會有
其他唔清楚
但其實大多職都玩得過
就算下水道都係慢d
唔會話過唔到關
所以有愛就用個隻職就得了

大陸服彈藥專家
平A過圖

90lv一個禮拜升到啦

唔記得左佢
BTW 新手或者想重新加入(如果有 )既朋友
T1職有一兩隻當然重要啦
但有時有D職未必係T1但點都要有番隻旁身
我個人會咁分
搬磚形(志在大範圍技可以一下秒全圖用黎得閒刷錢用,如果想做課金戰士可以無視)
柏拉丁 火屬男長槍 締造 女念氣 等等
輔助形(志在有時可以R下大腿,呢類職裝備要求無一般職咁高,因為人地想要你既buff/debuff/控場,想做課金戰士唔需要carry亦都可以無視)
鬼泣 女念氣(不過廢左好多) 柏拉丁 男女聖騎 暗帝 等等
不過都係個句
其實無乜邊個職真係廢到好似以前咁見到要踢
只要有愛就玩得了

國際服一個人打到90lv好悶

我本身都係
不過好彩身邊有鬼仔FD一齊玩
如果夠人既不如開番個香港人公會

Count me in

有咁多連登仔有玩國際服就自己組個公會，得閒打下raid 刷下圖咪幾好

好鬼lag
你地有用vpn?

btw有冇人遲啲等槍劍士出玩agent
交流下

Agent型 型過ranger

好似不嬲都有公會

個一覺定唔知二覺個黑白畫面型到

Thx

係唔係國際服discord

想問下國際服係唔係啱啱開魔槍升lv活動
係嘅話快手練隻光槍賺錢

入面有小妹妹同埋GAY佬仲有TB (好似係)

見咁多巴打玩國際服我都想玩

有興趣玩佢地可以練 今次活動都係送下D無謂裝咁

不過國際服啲新職福利真係少好多

以前好D 而家差左好多 應該就快執

btw係唔係有公會
想做埋個任

好懷念以前玩狂戰日日要補給無色小晶體嘅日子

有個死死地既香港公會 有個有大陸人又有香港人又有外國人既公會 我推薦你可以試下入D大外國公會join佢地discord咁

而家都係補結無色小晶體 不過係升紅字

初初玩狂戰嘅目的就係因為佢有得補血

無 我玩韓服 美服都唔lag 但係玩國服lag到核爆

咁睇嚟冇啦

究竟幾耐 一開始招
血之狂暴 要用無色 ，之後好快就改左唔洗
你究竟幾耐之前玩

依家自己開一個啦唔洗join人地

推下po 召集多啲人黎玩 同 討論

巴絲打有玩國際服嘅就自己留名開個公會啦

我係嗰個好鍾意打pvp嘅刺客
你地還好嗎

btw國際服我記得開咗香港人工會㗎

玩國服要揀啱server

唔敢玩pvp
好驚lag
當年因為要偷學技玩過一次啲人全部飛嚟飛去

推

我係國服 跟住黑橘年代

岩啊 我玩國服就係咁
全部紅電腦，之後啲人飛黎飛去，我就係度不斷扣血，打都打唔到

次次echo都冇香港人應機，好懷疑有幾多人玩

所以自從台服執咗之後 其他服我都玩一陣就quit咗了
根本玩唔到pvp 而且我main職對網絡要求好高 lag係完全玩唔到

召喚啊 死靈 定機械

刺客

認真玩國服 不如 玩國際服
除非你課左好多係國服

lag到連唔到技

銀月幾正

銀月打人好撚爽 但係真係lag到玩唔到

銀月基本上可以掃到人落唔到地 不斷練技
真·究極爽快combo
BTW 覺得4隻暗夜使者入面最好玩係銀月

我又咁岩回鍋，而家玩緊光槍

今日升到27算

咩服

國際，今日又要買anton raid

勁嘅話落咗地可以繼續
所以唔delay得 空連嘅話個判定有delay就會打唔起個人

國際服 天御套紅眼

最後唔記得左ac...

買過個...

呢家呢套除左攞嚟打連擊之外冇用
收拾心情練過個啦

好想玩返 考完試先
btw 好鐘意打Pvp
有冇巴打講下邊個Server最順

之前有玩國服 main 槍神
不過之後俾人盜號分撚曬d SS
日日走去騰訊客服求佢地幫我申訴返d裝備
最後都係攞得返套90SS萬世套 右邊d90SS首飾一件都攞唔返 剩係得返d85SS
搞到成個人sad到核爆

利申 裝備還算可以，不過受唔到9成裝備無曬嘅打擊 game到唔敢上

爆左個懷表同黑白魔法石

講起又諗返起以前爛橙台服時代
一隻魔道囉住把20lv掃把單刷冰龍k屌打曬成班巴哈友玩屈機職堆神裝都刷唔到3S, 班友跟手又話無mp刷唔到，低lv武器打唔入肉，3S又話好難打到，之後又話人玩油炸SLL好狗，最後解左個唔飲藍水同武器先叫做似返d樣，我記得當時有人用念媽係追到我差唔多全部要求，只係差在武器無用到20LV

打人嘜唔係有浮空保護咩

可以夾硬打埋浮空前段保護
後段落地再掃地

你係咪長頸鹿ICON 個位 ? 香港人工會好成功組到香港RAID

有無gp 可以入下

係呀
之前有見到你地打
曾經join過但太廢係咁死

玩到女鬼劍二覺
之後唔識打異界就冇玩

玩到出滑鼠隻野就冇玩了
仲記得以前最難打係機械牛 跟住先有戰啲咩遠古呀 天界呀
佢啲覺醒同二覺設計得好型 仲要有故事 最鐘意出覺醒個陣會有個角色圖彈出嚟

個人一般麻麻外傳職業

好想玩翻改版前，仲有真紫裝個陣嘅DNF 個feel完全唔同
依家係單機地下城

外傳職我之前都係刷錢用
之前唔覺意打到把吸塵機情願轉俾個無乜點玩既魔導
當年仲有綠裝個陣感覺上真係多元化D
後來異界裝直頭可以令個職有一個完全唔同既玩法
依家係純粹谷到D攻好高再下下秒圖
唔係唔好但變相好似無咁多元化
同埋以前好彩打到一件粉太/魔劍/特別裝可以夠食成年
依家除左開罐都無呢D偏門撈了

岩啊 以前有綠裝有唔同嘅配搭 唔同玩法
依家得個史詩 得個加攻同buff 感覺上單一化發展
開罐無開過好野

以前岩岩開異界個時都係 氣息裝 套裝都有好多玩法 可惜太難出

我覺得個故事幾撚正喎
明明八爪魚係好人但俾赫爾德掉撚左上天，再俾我地呢班無良既玩家屠殺

大陸服個勞動節稱號貴撚到

最抵死既係同樣都係綠裝但有時有d可以貴到估唔到
個陣見過有人唔知價以為金剛石肩只係普通重炮套裝
之後我用件無用既50粉短換左佢
佢仲好開心咁同佢公會d人曬命
但其實金剛石肩貴在佢有重甲獨一無二既3%攻速
貴就唔會好貴但至少都幾千萬
依家無左呢d隱世神裝了

無睇過國服
有幾貴

阿拉德個故事情節同世界觀不嬲都好好，個人都幾欣賞，有時開新ac會睇翻曬啲故事情節同npc對話，其實好正

重炮唔係應該只要加施放速同移速咩 都幾少可會用到攻速

春華 同 咩哥特利亞（唔係好記得）
個幾個？

玩緊國際服 岩岩打完柱

反正啲機率低到唔會有金色嘅野出現

半年前 隻黑騎同女帝打齊裝就冇玩落去 盧克打左幾個月就棄左 個個星期係咁同台仔打多人副本 悶悶地

老母我單機到 盧克、安圖恩都未打過 玩國服又紅電腦次鳩次都比人踢

好過國服，今次有一閃
但係出85光劍
我玩劍宗架

睇下有無85史詩跨界石

好似活動出過一次，之後都無出過

正常會少出 如果唔係人人都85史詩無錢賺了

等聽日再刷，同等人帶烏龜，希望好彩開到荒古

我有5隻角色翻到荒古本命武器

因為有攻速加所以其他職都用黎做混裝啫
特別係pvp型狂戰

國際服揮手, 呢個星期六可以帶3位巴打anton raid

玩過龍之谷之後ggc 出左就試玩， 比我種感覺係2d版龍之谷， 就棄了

玩過黑橘版本，好記得果陣唔識玩，鬼劍轉職去修羅但係升爆招鬼斬
之後轉玩劍魂玩到一半先發覺得係有錢人專用職黎
但係因為二刀流同覺醒好型所以keep住玩落去
為咗拎把靚光劍所以打機打到好似返工咁日日打迷惑塔拎碎片整把唔知乜野光劍
當時叫升到60LV封咗頂

之前國際服開女聖職者活動，將女復仇&女異端衝上90LV之後就冇玩了
以前玩台服有朋友有公會一齊玩開心d
依家國際服玩單機真係好快就悶

原來pvp從來都係小眾

白手不嬲都係
前排個版本挽換武直頭要一個人有3-5把主力高強武輪住黎換
不過今個版本改左變番一個武器斬到完場了

唔夠人打唔想出醜
只好搵怪黎出氣

me

諗起初頭嗰段黑暗歲月真係
俾人撚狗咁撚咗個幾兩個月
不過後尾撚翻當初撚我嗰班人 個感覺好撚正

睇黎係b套大佬

+1

pve 完曬 就會去PVP

感覺上PVP 係DNF嘅精髓

我都想搵公會入

有無人都係征戰嘅愛好者
In征戰we trust

in 下水道 we trust

當時我記得有人玩大劍劍聖都尊一定尊二左
招招都簡潔有力

有冇國際服巴打

好想玩返

一生藍拳

b套但右邊飾仲差一件